[教學] 內地同胞不知道的隱世行內香港兩日游行程流出 !!!!!!

1. 大埔
很多同胞一定問 : 親, 大埔不就是一個市集嗎? 充其量有一個火車博物館和大尾督燒烤場

本地人意見 : 由首富李嘉誠斥巨資興建的慈山寺, 背山面海靈氣十足, 還有多拜多福保健康保平安, 要拜全球第二高的觀音像, 親們注意要先預約哦!

2. 火炭

火炭不只是坊間以為的工業區, 其實還有10 元入場全新界最大的沙田馬場及因管理優異而同時採購愛國國產列車加上班次準時又包攬北京深圳地鐵經營權的令香港人感恩的港鐵大樓, 親們不要錯過去打卡喔!!

本地人意見 : 到火炭, 一定要去吸收一下財氣貴氣靈氣, 有一個地方可以窮千里之目把大埔馬安山火炭沙田風景一次盡所觀之, 而該地故名 : 龍窩, 聚居名人商賈，香港「玩具大王」蔡志明、樂壇天后王菲、政壇名人李鵬飛、「衣架大王」劉璜的兒子劉德俊及前任特首梁振英胞姊梁桂蘭等都曾擇居於此。 親們不要忘記去九肚山來一場靈性追星之旅喔!!!

待瀆

唔記得轉返簡體中文比同胞
樓主繼續帶團先

1. 大埔
很多同胞一定问 : 亲, 大埔不就是一个市集吗? 充其量有一个火车博物馆和大尾督烧烤场

本地人意见: 由首富李嘉诚斥巨资兴建的慈山寺, 背山面海灵气十足, 还有多拜多福保健康保平安, 要拜全球第二高的观音像, 亲们注意要先预约哦!

2. 火炭

火炭不只是坊间以为的工业区, 其实还有10 元入场全新界最大的沙田马场及因管理优异而同时采购爱国国产列车加上班次准时又包揽北京深圳地铁经营权的令香港人感恩的港铁大楼, 亲们不要错过去打卡喔!!

本地人意见: 到火炭, 一定要去吸收一下财气贵气灵气, 有一个地方可以穷千里之目把大埔马安山火炭沙田风景一次尽所观之, 而该地故名: 龙窝, 聚居名人商贾，香港「玩具大王」蔡志明、乐坛天后王菲、政坛名人李鹏飞、「衣架大王」刘璜的儿子刘德俊及前任特首梁振英胞姊梁桂兰等都曾择居于此。亲们不要忘记去九肚山来一场灵性追星之旅喔!!!

待渎

葵興都唔講有咩意思？

聽講和合石好多景點

禮賓府呢?

岩岩食完飯，睇到真係反胃

親, 清單仲有舂坎角 港島半山 九龍塘 京士柏 太古城 杏花村呢

火炭好，叫班鄰國友塞哂入馬場同班廢老打交啦

去慈山寺化解戾氣呀親

去嘉多利山探劉華啦

魚蛋論既極致
叫人睇下政總同中聯辦仲有解放軍軍營咪算

港島多野玩

唔講太古杏花村

一定要去睇升旗啦

政總公園草地野餐

聽講旺角彌敦道夜晚係行人專用區

半山寶雲道

你要推廣當然係要有錢佬地方

半山 跑馬地 必去

用風水勝地 名人旺氣包裝

禮賓府
中聯辦

習總好似起香港有物業

九肚山

黃子華話的寶福山，做個靈位大亨。

親 九肚山有狗肚

你係咪唔知果兩撻係咩地方

你唔睇馬既咩？

有錢人地區呢？

講埋樓價同邊d名人住

香港礼宾府

"香港礼宾府" 一处值得一去的景点，这个用来接待国家高级领导人的地方到底是什么样子的?

值得一去，了解香港领导的日常起居
香港礼宾府香港特首的正式官邸所在地，处于中环的半山上亚厘毕道，从中环走十数分钟即可。主体建筑在英国殖民时期已经建成，中央日式塔楼是日本人加建，现在是法定古迹建筑属于新古典建筑风格，具有浓厚的殖民地色彩。过去百多年，香港总督都住在这里，现在作为特首官邸和重大礼宾活动场所，我们的习近平主席和李克强总理亦曾到访。

门前有一片草坪，背后设有花园。正门是最好的拍照点，可以看到建筑很气派也很庄严。门口的兵哥 (香港警察) 也很友善，可以试找他们拍个照。

如何前往
从港铁中环站K出口出来，穿过汇丰总行大厦后，再横过皇后大道中至花园道，沿花园道步行前往。

點小得港島半山
人傑地靈
快啲叫多啲中國人上去吸收下啲財氣才氣

親, 有圖
真牛b 66666

呢個寫得好好

整個香港名人住宅遊 係屋企門口影張相留念

一定要加禮賓府,強力推薦

謝謝樓主
已轉發給國內親友
他們很喜歡
親！

謝謝樓主
我和我的香港朋友會去打卡
放上小紅帽
好美麗！

位於金钟的政总大楼是香港位位政治大人物日常上班打卡的地方
自命不凡的肯定要来刷刷脸了 兄dei，我们走！

政总大楼全幢以玻璃幕墙建成，在浓浓的政治气氛下面是一片大草地
坐在草地望向的是香港最有名的维多利亚港 这种忙中带静的环境设计师是真的可以 当香港的市长真幸福呀

逛够时代广场广东道，带住小伙伴来这里打卡当然是必需的啦
建议在可以在马路对面的金拱门先买个鸡翅榜套餐再在大草地躺着吃 这比火锅撸串好太多了

呆到六点的你还有机会看到大楼的ＯＬ下班，听说香港妹子都是平胸不不庸，看了看是真不错呀 唉～小姐姐小姐姐等一下－

喜欢的记得给一个爱心转发，第99个留言的朋友有惊喜

太古杏花唔死香港唔會生

門常開
世界級 建築

就喺門口，野餐露營
好似一大片草地
保安又夠嚴密

大埔人表示：屌你老母

廣傳

自己特別加推啦

港島區先係重點

旺角人表示：你地都有今日喇

預約什麼，李嘉誠賺了咱們國人這麼多錢，比我地進去是常識吧

中聯辦
政總
特首辦(星期二行政會議見高官 )
禮賓府
各建制派總部
上訪唔使去北京

咪撚搞大埔火炭d人

要去就一定要去禮賓府

还在去尖沙咀铜锣湾？没去过以下这些地方都不好意思说去过香港了

認真，可以介紹淺水灣
本身都一車車旅遊巴去，但主要行沙灘同去觀音像，可以介紹下去後面 D 豪宅門口影下相，影灣園, The Lily呢D。

豪宅門口闊落又靚，又有唔同設計，係門口影下相欣賞下幾好呀。
再諗下兩條行車線嘅淺水灣道，行人路極窄，成班小紅帽一齊行幾開心呀

暢遊壽臣山道。每一戶都是頂級富豪的住址。

你想感受香港富豪的生活嗎？
想？就由壽臣山道開始！

可以參考有：
九龍塘參觀國際學校同豪宅
西九龍圓方同公園
中環蘭桂芳、獅子大樓、添馬艦、禮賓府、銅鑼灣、山頂

小欖，喜靈洲點睇？

仲有沖喜靈地 黃合石

大埔可以慳番 d蝗晨早已經入侵左
你講半山 清水灣個d仲好

认同请分享

淺水灣 +x

火炭御龍山，風水勁好，“老鼠入穴”，越住越有錢。

金鐘啦 海富中心既金拱門有香港名星謝霆峰去過試食 讚口不絕

大陸佬表示: 都戇撚狗狗，沙田站直出就可以尻烏，洗撚搭接駁巴士，都白撚痴

知乎style

禮賓府
門常開
警察總部
中聯辦
軍營

記得介紹海毛蟲哦

下個topic

誠哥個寺冇理由唔去

XX區XX商場經常有特別神秘折扣，經常去就會發現去其他地區是浪費時間

識玩一定去港島玩

同意!
直接搞9政府先有用

不日更新中九龍及港島半山 南區

親不要急

係咪有coupon派？

又仇港島
你估個個住港島都係離地中產咩
搞政府咪算

買金拱門去政府總部外面野餐

無清水灣 淺水灣同半山

太古城
有溜冰場可以體驗地道香港年輕人文化

沙田同跑馬地馬場

深水灣去見+*

支那係冇遊字

香港中文大學新亞書院天人合一亭

礼宾府和政府总部来香港一定要去吧👍🏻

民建聯工聯會咁愛國愛港，上到去會唔會有免費午餐食

太古城依D必去既地方呢

大埔2個東鐵站"有今日"左好耐 仲想點

薯片fan係on99 咁

跑馬地

但你用晒正體中文出 post wor

幾時介紹港島

蓮塘開左大埔仲有得更旺？
依家有火車站都未到上限

咪撚黎大埔啊屌你老母

個頭冇野買 又近沙田，妳吹到會飛都係去沙田架啦

識睇一定去埋荔枝角電影疆屍取景公屋打卡
日落黃昏時意境最周近電影

寶福山呢

上次海毛蟲單嘢點

去喜靈洲

仲有，探訪香港原住民地方及了解丁屋文化，香港鄉事深度遊

寫幾多都冇乜用
你仲要求其搵個地方 一忽仔你影相 打卡
啲支那人覺得靚 特別 成埋蝗蟲即刻仆到去 例子深水埗唐樓天台

不到馬场，吸收香港的财气，來香港有神馬意思！

没错呀，亲

夜晚去新娘潭體驗山谷幽鳴的空靈 境界

再去達達德學校追古惜今，懷念古人教學風範

下篇會講

来个不一样的旅遊 - 旅在香港 ~ 大埔康乐园
旅在香港 - 感受欧陆式宁静阳光 ~ 香港岛贝沙湾
感受历史文化的气息~香港999年租约建地香港岛太古城

屌 梗係參觀禮賓府 政府總部同駐港解放軍總部啦

不過樓主你又唔似刻意打錯

6666666

大學飯堂

post 上小紅書要有相wo

果度d墳頭酒仲正過矛台

同胞可能唔唔知道

各大原居民村落，廟堂 ，都開放歡迎國內同胞到訪嬉戲

玩還玩咪搞大學

666

去完康樂園直去和合石

太平山景不及白加道, 超级富豪都住这里

到了太平山顶俯瞰维多利亚港湾，欣赏香港高楼林立的城市风景，看见香港全景确实非常棒，但不要错过邻近的白加道。

太平山景不及白加道
白加道是纯民居的山顶高级住宅区，近处可见层层叠叠的摩天高楼，维多利亚港湾船只渡轮穿梭，更可一直远眺九龙沿岸。

香港有个说法 "太平山景不及白加道"，看看这里的房价和名人豪宅就知道。最近鸿荣源集团就购入白加道37号，每平方呎楼面地价逼近30万港元，就是一平米 285万人民币，是全球最贵的。这里住的都是超级富豪，马云在三年前就购入了白加道22号，

白加道 22号

富豪恒基地产主席李兆基家族大宅就在白加道35号
李兆基家族大宅 - 白加道35号

钱多多钱峰雷曾购入白加道28号洋房，香港企业家刘銮雄就拥有白加道31号，还有香港工业家黄克竞家族，大生地产马氐家族等。除了富豪名人，香港第二把手政务司官邸就在白加道 15号，而解放军驻香港部队司令员官邸就在11 号。

政务司官邸 - 白加道 15号

白加道什么走
在山顶缆车站旁芬梨径往下走，看到了白色的缆车站，沿着白加道一路走。

今晚更新用呢篇可以嗎親

赤柱 西貢 半山

應該整港珠澳大橋旅遊點大全

介紹B5去欣澳站轉車去愉景灣世外桃園

这个教学真棒
不行 我要转发到微信朋友圈去

導佢地去賭馬仔，賭撚到家破人亡就最好，捐多啲錢比馬會當做下善事囉

呢個正

屌你啦，咪撚入大埔呀

梗係叫班撚樣參觀稔灣啦

又有污泥，又有垃圾

同班友同聲同氣

講景點都無圖集
沙田馬場
大埔白玉觀音

係都講 山頂 跑馬地啦

你post個繁體先post簡體啦
我唔識睇簡體呀

親 還有南區壽臣山呢
當地景色都是一絕哦！

圓方一早已經有，因為果度係跨境直通巴總站
而家有左高鐵站就仲多

仲有圓方呢

更新了親

来了不撒一泡尿，拉一滩屎，能叫来过吗？亲

仲有半山，淺水灣

我係最想內地人塞爆沙田馬場

一來馬會非常歡迎

沙田馬場的確空間大

而且對本地人滋擾少好多

本地馬迷都係周街踎

最重要係增加政府收入

沙田馬場亦是非常好的旅遊點

好似東涌一日團咁

朝早東莞惠州廣州佛山出發，11點到沙田馬場，晚上6點接走旅客

一於投稿比支那雜誌

推

認真的，真心為內地人諗

其實仲有公海賭船

香港D酒店房間緊張

其實公海賭船$400-$500一晚包三餐，遠遠平過香港D超迷你酒店

晚上7-8點上船，第朝早8點落船，不會浪費香港遊時間

仲可以睇好維港海景

港澳通行證可以臨時出境上賭船，內地是沒有紀錄的

不過國內旅行社，是禁止帶旅客上賭船的（內地法規），只能自由行，而且不准在內地宣傳，所以好少自由行知

仲未有海毛蟲？

應該用埋啲人多相 叫佢地早啲排隊入場

一場嚟到，連香港特首屋企門口都唔去打下卡，番到上去會比同胞笑

Poly City已經開始多遊客
真心唔明有咩好影

多人就唔係隱世
D 圖有少少人就最好

好鬼正

要放上小紅書馬峰窩加埋圖
就大把大陸人去

太古城好！好多離地奶共住嗰到

富豪屋企有財氣？

唔好攪鳩我屋企好嗎，我住和合石隔離，唔計蝗蟲，平時春秋二祭已經比班清明重陽先扮孝順嘅撚屌攪到出入都有困難